有無試過發啲好危險既夢差啲醒唔返

試過最近有一次
夢境係事源唔清楚啦，但我身處喺一間屋入面，本身想話屋企，但實際唔係
咁喺呢間屋裏面就出現左幾條青色幼蛇，細細條咁，我唔知做乜突登伸左隻手出去，比佢地咬左幾啖

之後傷口就開始起水泡，慢慢吹漲漲到好似啲吹波膠，果陣我知道危險，諗住起身，但果刻醒唔到，喺有意識下要不停掙扎先至完全醒到，依家諗返我如果無出盡力想醒，現實既我應該已經猝死左

有無巴打都有相似經驗

有次夢到比人拎住技槍追殺
已經中左幾槍
我係咁迫自己醒 同自己講夢黎既
夢入面我係咁跑
碌左落床先醒到

類似鬼壓床既夢
發夢想返屋企開左好多道門都唔係 發到一半發現自己發緊夢想醒係度逼自己叫同郁都醒唔到
終於醒到果時個頭勁痛

試過發夢俾同班肥婆追打，最後佢一野飛pok上黎窄住左我，嗰下咁啱半醒狀態俾鬼窄，透唔到氣咁起唔到身，周圍又黑媽媽

比人用刀插心口，真係 feel 到痛，嚇醒左之後都會痛幾秒

試過發夢撞我
個人係咁向牆角咁飛 好似22世紀殺人網絡咁飛法
但係唔識停 同牆既距離應該我一隻手掌位
嚇撚死我 好似比人迫你睇AV 睇到唔想睇果種感覺

試過趁老婆訓緊覺果陣
同佢個妹起隔離房扑野
準備中出果陣聽到門響
啲精射晒落地一撻撻咁

幾年前層經發過一個夢 （情境係訓醒係床上面 發現全屋冇曬電 打開窗簾 見到周圍都係ufo 好恐怖 好似地球要滅亡禁）好真實 我到宜家都信真係發生過 只不過唔知點解最後個世界又回復翻正常

訓教發夢,夢到自己訓教之後發夢,又夢到自己訓教發夢,再夢到自己訓教發夢...好彩鬧鐘響

Keroro

你係咪到依家都仲未醒